Title: Psycho Trailer
Date: 2012-11-06 14:31
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: alfredhitchcock, movies, psychedelic
Slug: psycho-trailer

![psycho]({static}/images/psycho.jpg)

Ich stimme mich schon langsam auf den neuen Hitchcock Film ein.
Hitchcock war ja immer für seine großartigen Trailer bekannt. Es waren
nicht Trailer wie wir sie in der heutigen Zeit verstehen. Schnelle
zusammgeschnittene Szenen zu Musik mit der obligatorischen
Schluss-Pointe. Meist ist der "Master of Suspense" zu sehen. Er führt
durch ein Szenen-Bild mit sehr viel "What the Fuck". In diesem Fall geht
es um Psycho. Er zeigt dem Betrachter das Bates Motel. Inklusive einem
sehr besonderen Ort und Schocker am Ende.

{% youtube u0qpmM6tnB8 %}

Hitchcock war es auch sehr wichtig das man den kompletten Film sieht. Er
hatte ein paar Regeln die die Kinos einhalten mussten. Zum Beispiel war
es nicht mehr erlaubt Menschen in den Film zulassen nachdem er gestartet
ist. Das ganze wird in diesem Video erklärt. Weltklasse...

{% youtube DjRzj_Ufiew %}

([via](http://www.openculture.com/2012/11/hitchcock_tantalizes_audiences_with_playful_trailer_for_psycho.html))

